第一次係大陸揸車上廣州

第一次係大陸自駕遊，出住三條片 其他仲剪緊..

黎緊想自駕遊去桂林，有無巴打試過？

早幾個月去完，塞車個d你會想死，沿途起碼見到4單撞車。

廣州都幾塞 你上次去最耐塞左幾耐？ 幾多日先夠玩

桂林3日夠啦，深圳去個程差唔多揸左9個鐘，番黎快小小

幫支那宣傳？

睇完之後感想就係塞車同塞車
唔知做乜

有第二, 三集啊

LM 等出片
CHING香港有渣開車？

租車果到收唔收 visa?

宣傳post

無.. 香港養車太貴

應該收 但好似張卡要有銀聯

ching點申請大陸牌？唔想比agent賺

我都有諗過自己申請 但個暫住證太難搞 最後都係搵左駕駛學校搞..